被飛求安慰，係唔係佢嫌我個樣唔夠靚

換作系你會不會在街上多看我一眼

你遮住個樣好難做判斷

人地話樣唔得你就po身材
明點解分手未

得個瘦字冇線條嘅港女

po身材啦

你咁po博咩。。。

比哥哥仔睇睇

你遮個樣問人靚唔靚？

一個人如果厭左，就算美若天仙，係佢眼中都好醜。

你好似唔記得左P埋隻腳既倒影？

系字冇人屌? 系你老母

背影會睇既，睇埋面就唔知會唔會再睇，btw 條仔飛你講咩原來呀，會唔會你太煩

好似你而家咁遮咗樣咪望一眼 冇遮就唔敢講啦

冇p wor 差唔多米7

樓主幾歲 比心飛就po自己出黎

好靚啦 但冇樣點討論呀？

樣既問題

50正評po正面照，失眠黎玩下

想搵人傾吓可以加我TG呀 訓唔著同你傾吓

支持支持

冇樣點評論呀

會唔會佢係嫌你冇邏輯....

用5P字抵你俾仔飛啦